連登私隱條例一直收集緊用戶資料隨時都可以賣你豬仔比政府冇人講？

資料收集及運用
當你在本網站登記時，我們會問及你的姓名、電郵地址、出生日期及性別等；涉及某些本網站服務時，我們可能會問及你的其他個人資料，例如電話號碼及身份証明號碼等。你成功在本網站登記，並登入使用我們的服務後，我們便會知悉你的身分。 本網站會使用資料作以下一般用途：為你提供你所要求的產品或服務、改善我們的服務及與你聯絡、提供更適合你的網頁內容或廣告。

資料保密
本網站所持有的全部個人資料，除法律上有需要外，均屬保密，並只供本網站內部使用。

除了個人資料外，任何由登記會員，以及訪客在此網頁提出的帖文、留言或其他資料皆被視為非保密性的。 本網站保留使用、複製、公開、出版、廣播及或張貼非保密性資料於任何地方的權利。

點算好
好冇安全性又要del了
唔想被送中 被自殺

Elon musk 有冇其他forum 推介

冇人用forum喇,好多細論壇拍烏蠅,多數用tg group,你驚就同人交换Ac啦,或姐carousell賣出去再買返個

btw樓豬私隱意識幾高

是